(港台)那些年 那些歌幾好睇

今集係謝安琪既歌，都幾好睇

最後晚餐